屋企廚房突然有好多蠶蟲嘅物體

乜黎

一家大細準備喺你屋企開PARTY

似飛蟻

前排有D碗放左幾日無洗,, 成碟都係呢D蟲
不如養大佢

似唔似蛆蟲？

下？你點處著？有肉係上面？

肥蛆呀 嘩哈哈哈
冇得頂呀 哈哈哈

that's my protein

睇埋廚房有無中藥材擺左好耐，都有機會吽到啲蟲出黎

利申：四年前吽到成屋都係，成個天花板都係飛蟲，連蟲bb都有

好痕呀

之前屋企有袋菊花無封口
每日飛幾隻出黎

其實係打邊爐渣滓，因為去水塞左未洗得
廁所用花灑沖走大半，之後百潔布捽

自首啦樓主

仆街蛆蟲嚟